{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 J캠핑장&펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は13:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、基準人数を基準にした料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加人数は追加料金が発生します。 ペット同伴の宿泊は可能な店舗以外はできません。 付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがありますので、ペンションの基準に従います。 未成年者は保護者なしでは入室できません。 入室利用案内には予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、無料映画(OTT)、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車可能、ファミリー渓谷隣接などが含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金は何人分ですか？",
            "answer": "予約時の料金は基準人数であり、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合はペンション管理人と相談する必要があります。追加人数は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は可能な店舗以外はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差があることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、先に予約された件が優先され、ペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内には何が含まれますか？",
            "answer": "入室利用案内には予約特典、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/Wi-Fi、無料映画(OTT)、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、カフェ、駐車可能、ファミリー渓谷隣接などが含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 438
    }
}